想問TSLA同AAPL拆股送股的股份幾時會入倉？

一早入咗啦喎

我無收到

弓起

5毛學人買美股？

入撚咗幾世